［冇圖］遵理新片條女好似唔錯

哇屌
Ching你係咪太耐冇打過飛機